[超突發！！] 高登女神鄧月平 搭的士俾人裝裙底！

坐司機位後面,司機點裝呀

鄧月平分數
女人 -1

司機分數
的士佬 -1
廢中 -1

結論 撐鄧月平

宜家啲的士佬好猖狂
上次遇到個𥄫我條女對腳
好猥瑣

應該強制立法唔俾裝倒後鏡

唔可以望後座乘客

好明顯係開頭坐左邊，發現佢昅先坐佢後面啦

到底塊鏡裝喺司機個頭咁既位可以點到裙底?

佢用倒立嘅姿勢搭的士？

係咪要裝係裙底先可以望到裙底？

其實D女人真係有病, 你自己打扮下再出街無非都係想吸引人地目光, 得到其人認同, 宜家的士佬又無開聲, 又無做D咩, 純粹就係見到你靚女望多幾眼都要俾人公審, 痴撚線.

應該唔止一塊鏡

係十幾塊鏡反覆鑽研入射角與反射角先做到

事主太驚淨係影到一塊唔出奇

利申 物理100分

點先睇到🙄

事主下次想拎有力證據 可以嘗試把相機從裙底中影出去

如果影到司機眼睛

足已反證司機係望到事主裙底

肉眼反射再拆射

agree

佢裙底咩位置，由坐到落車行都見到裙底

個西生係塊面度

咁塊鏡要黎做咩

間直顛覆物理

望兩眼就話視姦

由高而下都望到裙底，條裙有幾短

仲有一個可能，M字咁坐

fake taxi 系列

我都想講
生仔咁坐

唔努力讀書的人就會咁

有冇數學撚可以計下角度

仲有人信呢隻臭雞?

裙底冇圖？

仲要雙腿long上前座櫈囉

女咩神 屌 乜鳩都女神

agger

麵包妹有女？

但 條女真係好柒

其實唔難，
如果附近有高質量嘅物體
(假切佢對波好高質量)
係有可能令到光轉彎
仲附帶時空杻曲效果

被害妄想症

坐得衰唔袋表要俾你望
metooooooooooooooo

你坐得衰又短又露底 人地見到望點叫裝其實？

唔望即係無禮貌啦

講咁耐 都出啲j圖 等大定幻想下 案件重組先啦

*家

話佢對波都正常啲, 但裙底真係

坐左邊大肶對住車門已經冇野睇啦
你著住裙仲移去右
移位個下 咪即係打開比人任睇